**Вопрос:** Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript

**Ответ:** Javascript - это однопоточный язык, это означает что только один блок кода может выполняться обин раз и последовательно. Чтобы выполнять паралелльно какие-то функции, например как подгрузка данных с сервера и т.п, на помощь приходит асинхронность и стронние web API, во время асинхронных операций, эти же операции попадают на сторонние api (пример: setTimeout) после чего обрабатываются и попадают в очередь, и в это же время паралелльно идёт синхронный код. 